最無奈今日真正嘅tvb記者無人屌

認得佢係幾年前俾人打嘅記者
今日得我一個屌無咩人理

可憐的wingto

晏就係公園勁多人屌wo

個cam set得咁鬼崇！

一路扑mic 一路比人屌

Sorry 我自己當時發現無人跟住屌

尊重記者
大家係屌緊個機構
我相信佢都明白

睇live 見到有喎，訪問西瓜褲阿伯個陣

有人屌